"Ik ga niet op je schieten - maar je kunt doen alsof ik het ben - ik bedoel ontsnappen, en je kunt me net zo goed helpen, terwijl je net doet alsof je dat niet doet.
Niet doen.
spreken!
Je bent een vrouw zoals ik; denk aan wat je vrienden zouden doen lijd als je was weggevoerd zoals ik geweest ben - als jij waren in hetzelfde gevaar als ik!
Ik denk er meer aan dan ikzelf, en ik bedoel om weg te komen. "
